元朗又打過

瞓晒落地都仲打 痴線……

啱啱又衝左入去打人。。。。

蘋果個記者被襲後冇左直播

01影緊

屌唔想睇紅色01